[法治死咗未?] 兩代法律人交鋒，理想現實的落差

我哋成日講法治已死，但係對於司法界嚟講，法治已死係一個咩概念？
少長，但係值得聽下

推

#4Jun #葵青#大窩口 #悼念64 #6431truth
【遍地燭光悼六四街站 - 葵青區】
日期 : 6月4日 (四)
地點：
吳劍昇、唐皓文 —— 葵涌廣場側空地
梁錦威—— 大窩口港鐵站B出口
王天仁、蔡雅文 —— 賢麗商場門外
時間 : 17:00開始
Source：梁錦威團隊

6130861647/posts/1393038524227401/

#4Jun #西營盤 #悼念64 #6431truth #銀髮族
【遍地燭光悼六四 - 西營盤站】
日期 : 6月4日 (四)
時間 : 19:00 - 20:30
地點 : 西營盤黨鐵站般咸道C出口
*20:00手持燭光 , 20:09默哀一分鐘
**請將燭光照片及感想以#6431truth 放上fb, Twitter, IG
Source :

#4Jun #屯門 #悼念64 #6431Truth
【屯門六四燈光悼念流水晚會】
日期 : 6月4日 (四)
時間 : 19:30
地點 : 屯門公園
*屯門西鐵站的公園出口派發蠟燭發紙杯 , 到20:09 點起燭光/手機燈默站一分鐘。
**請將燭光照片及感想以#6431truth 放上fb, Twitter, IG
Source :

#4Jun #石蘺 #悼念64 #6431truth
【遍地燭光悼六四 - 石蘺】
日期 : 6月4日 (四)
地點 : 石蘺商場外圍
時間 : 19:30 集合
*現場有小蠟燭提供 , 但請盡量自備蠟燭到場
**請將燭光照片及感想以 #6431truth 放上fb, Twitter, IG

#4Jun #青衣 #悼念64 #6431truth
【毋忘六四遍地開花悼念街站 - 青衣游池站】
日期 : 6月4日 (四)
時間 : 19:00 - 21:00
地點 : 青衣泳池旁空地
Source :

#4Jun #馬鞍山 #悼念64 #6431truth
【六四事件 三十一週年紀念活動】
日期 : 6月4日 (四)
地點 : 馬鞍山公園對出海濱集合
時間 :
20:00開始出海濱散步
20:09亮起手機燈默哀
20:20和平散去
*請將燭光照片及感想以#6431truth 放上fb, Twitter, IG
Source :

#4Jun #觀塘 #悼念64 #6431truth
【遍地燭光 悼念六四】
日期 : 6月4日 (四)
時間 : 20:00點亮燭光 (或手機) 默站悼念六四 , 20:09 號角聲為記 默哀一分鐘
地點 : 觀塘海濱公園
Source :

#4Jun #沙田 #6431truth #悼念六四
【6.4 沙田區 • 六四紀念燈鏈】
日期 : 6月4日 (四)
地點 : 大圍A出口集合 ( 預計大圍A出口至瀝源橋 )
時間 :
20:00 集合
20:09 默哀一分鐘
20:30 解散（自由活動）
沿單車徑向河邊延伸
*開手機燈 唔叫口號 唔拖手
保持1.5米社交距離
‼️未解散前唔好叫口號
**請將燭光照片及感想以#6431truth 放上fb, Twitter, IG
公海 :
Source :

#4Jun #荃灣 #6431truth
【毋忘六四】遍地燭光悼六四 @荃灣
日期：6月4日（四）
時間：
20:00 手持燭光
20:09 默哀 1 分鐘

地點：
荃灣西樓角花園
千色店行人天橋
荃灣廣場對出空地
愉景新城巴士總站
荃新天地行人天橋
梨木樹邨商場對出
石圍角邨商場平台
荃灣公園楊屋道出口
荃灣區議會對出空地
麗城花園三期噴水池
荃灣中心聖安娜對出
深井海韻花園對出空地

By 眾荃灣區議員

**請將燭光照片及感想以 #6431truth 放上fb, Twitter, IG

網上直播：
Link:

#4Jun #旺角 #悼念64 #6431truth
【遍地燭光悼六四 - 旺角朗豪坊】
日期 : 6月4日 (四)
地點 : 旺角朗豪坊雕塑對出空地
時間 :
晚上8：00 手持燭光
晚上8：09 默哀一分鐘

資料來源：旺角南朱江瑋

()

#4Jun #南丫島 #悼念64 #6431truth
【遍地燭光悼六四街站 - 南丫島
】
日期：
6月2日（二）— 中環四號碼頭
時間： 下午4點 至 晚上6點30分

6月3日（三）— 中環四號碼頭
時間：晚上6點 至 晚上8點30分

6月4日 (四) — 榕樹灣大街
時間 : 下午4點至晚上7點

資料來源： Lamma Matthew 南丫華哥

#4Jun #大埔 #悼念64 #6431truth
【遍地燭光悼六四街站 - 大埔】
日期 : 6月4日 (四)
地點：
大埔廣場馬會對出空地
時間：17:00 - 20:30

8號花園萬寧對出空地
時間：17:00 - 20:30
————————————————
*參加者請於20:09 默哀
*現場派發支聯會單張及蠟燭
————————————————
資料來源： 區政聯盟大埔及北區工作隊

#4Jun #黃埔 #悼念64 #6431Truth
【黃埔悼念64街站x放映會】
日期 : 6月4日 (四)
時間 :
15:30 - 20:00 街站
20:00 - 22:00 默哀 電影播放
地點 : 黃埔海濱
Source :